地產商分黃藍

依個鳩問題
諗真啲
大家就知
一直以嚟
幾多手足犧牲 係幾多人有份造成

港共隻大魔獸 又係幾多人養成？
商政警黑

有咩高見？

認真諗過：移民

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

分咩 一出新盤個個未排住隊買

話知你shk定中資地產商

答案